有冇人可以清楚列比我知！

警察罪名，今日我同老豆嘈教..